**Цель задания** 

Реализовать blue-green deployment с нуля.

**Что нужно сделать**

- Создайте новый репозиторий, зарегистрируйте раннер.
- Залейте в репозиторий статичный сайт.
- Реализуйте деплой статичного сайта с помощью методики blue-green.
- Реализуйте откат.



